第一個政治乞兒終於誕生 落選葉劉黨員林梓鴻獲派公職

第一個政治乞兒誕生

區議落敗 新民黨林梓鴻獲派公職

建制派在今次區議會選舉中大敗，外界一直盛傳政府有意委任落選的建制派擔任公職。昨日民政事務局宣布委任兩名新委員加入青年廣場管理諮詢委員會，當中包括在區選中落敗的新民黨林梓鴻。

林梓鴻參選今年東區區議會選舉，結果以2,530票，敗於有4,323票、成功連任的工黨麥德正。民政事務局昨日宣布青年廣場管理諮詢委員會委任兩名新委員，當中就包括林梓鴻，任期兩年，由2020年1月1日至2021年12月31日。

據政府新聞稿稱，青年廣場管理諮詢委員會為非法定諮詢組織，就青年廣場的運作向政府提供意見，包括青年廣場的整體策略和目標；青年發展項目主題和內容；各項設施的使用、分配、租賃和收費事宜；評估青年廣場推廣青年發展項目的成效和監察營辦商的表現。

青年民建聯主席同獲任委員

另一名獲委任的新委員，是青年民建聯主席施永泰。他是民建聯中西區的社區主任，今年並無參選區議會。不過早前《明報》報道指，青年民建聯內部有人質疑施永泰無政績，對他擔任主席有微言。

日前有政壇消息流傳，指林鄭月娥曾與多名落選區議員會面，席間就建制派敗選致歉，並表明會委任落選區議員擔任公職工作。林鄭月娥之後見記者時未有否認傳聞，指今次區選中不少選民不支持建制派候選人，並非基於他們過往在地區工作的表現，而是純粹表達對政府施政的不滿，她向建制派表達歉意，「我覺得都係理所當然」。

屌你老母林鄭月蛾

呢d 位幾多人工

就算無人工
有權力就謀到私

同埋用依啲方法，令佢哋係政壇活躍延政治能量

新民黨全軍覆沒
故先派俾佢啩

唔能夠慣，大家！

屌

肯定有排派

試個水溫
如果無咩人知無咩人有反應
就開始派d要人去做大官收大錢

林辛鴻

係

一定陸續有來

推

上次銀髮族果個政治酬庸集會

用字太深又少宣傳
攪到得100幾人去

林鄭咪唔怕囉
其實真係要攪一次行動，最好由當選嘅帶隊！

Pish

推，要搞遊行反對

屌你老母

新任嘅要做嘢

推
唔可以由得佢

個名改得好!
以後有邊個落選既接受左公職 就叫佢做:
政治乞兒!

政治乞兒林辛鴻

毅進讀法

Push

呢個新聞一定要叫記者跟落去，搵出究竟係咪林鄭派公職俾啲班仆街

搵出究竟仲有幾多民賤聯嘅賤閪喺度派公職

姐姐啲無嘢撈
妹妹點可以坐視不理

係

和你貼 連儂廁

全民拎綜援好過喇
返工交稅仲要比條8婆光明正大養垃圾

可以點樣搞大佢?

我覺得要動員388個當選區議員

其實之前已經派緊，d政助

又唔見民主 本土落選佢拜公職？
又用火水救火

當然只揀保皇

今次777幫手揚開左, 全世界關注

以前香港人未覺醒
一地兩檢如果依家想過你覺得會點？

咁公平 佢都係唔想示威停啫

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

焦土之母

第一個？你問過垃圾桶流肛華未

洗黑錢。 公財謀私利

咁我加返今屆區議會第一個

一定要關注
之前銀髮族搞過政治酬庸集會就係講呢樣野
如果佢地有活動 要支持

唔好只靠佢哋
同埋一般市民未必明咩叫政治酬庸
太學術

槍打出頭鳥
但可以點做?>

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

認住依班仆街

政治乞衣呢個名又唔錯

丐幫又多2個

有冇得投訴？

投訴有柒用
抗爭
最少都遊行

葉傲東之前咪去左做旅發局咁 屌

係鬼第一個

落選區議員獲委任為諮詢及法定組織成員 第一擊！

真係要遊行呀，呢個係支那人既做法，不可能接受

要制裁

政治乞衣

私相授授

用維穩費養埋班廢仔

錯重點
佢個髮型想點

仲要俾政治能量佢

大家要點杯葛依個組織?

點先可以殺一儆百?

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀